(有冇得諗系列?) 組織香港民兵團, 有咩事可以即時集合幫助有需要既人

經琴晚一事, 既然警察都幫唔到市民手
倒不如大家自組一隊
有冇得諗?